{

  "VoteIndexPage Title": "포멜로",
  "VoteIndexPage ChangeWallet": "지갑 변경",
  "VoteIndexPage userName": "계정명",
  "VoteIndexPage TotalAsset": "전체 자산",
  "VoteIndexPage Refunding": "전환예정",
  "VoteIndexPage Balance": "잔액",
  "VoteIndexPage RAMBytes": "램 (bytes)",
  "VoteIndexPage Vote": "투표",
  "VoteIndexPage VoteDesc": "기존 할당하신 자원을 EOS로 전환 신청 시 신청하신 양만큼 기존 투표분이 감소합니다. 해제를 신청하신 날로부터 3일 이후에 EOS로 전환됩니다.",
  "VoteIndexPage Undelegatebw": "자원 전환",
  "VoteIndexPage AddDelegatebw": "자원 할당",
  "VoteIndexPage Revote": "투표",
  "VoteIndexPage VotedBps": "기존 투표 내역",

  "DelegatebwPage Title": "자원 할당",
  "DelegatebwPage Balance": "잔액",
  "DelegatebwPage StakeCount": "전체 할당량",
  "DelegatebwPage StakeQuantity": "할당량",
  "DelegatebwPage CPU": "시피유(CPU)",
  "DelegatebwPage Network": "네트워크(Network)",
  "DelegatebwPage Rule": "규칙*",
  "DelegatebwPage Rule1": "· 투표 시 기존에 할당하신 CPU와 Network의 일부를 이용하게 됩니다;",
  "DelegatebwPage Rule2": "· 투표 시 계산되는 가중치는 시간에 따라 감소하게 됩니다;",
  "DelegatebwPage Rule3": "· 할당하신 자원은 언제든지 EOS로 전환하실 수 있습니다. 기존 할당하신 자원을 EOS로 전환 신청 시 신청하신 양만큼 기존 투표분에서 감소합니다. 전환 신청하신 날로부터 3일 이후에 EOS로 전환됩니다;",
  "DelegatebwPage Confirm": "자원 할당 신청",
  "DelegatebwPage NoNegative": "0 이상의 값을 입력해 주세요.",
  "DelegatebwPage UseValidValue": "유효한 값을 입력해 주세요.",
  "DelegatebwPage NoEnoughBW": "자원이 충분하지 않습니다.",
  "DelegatebwPage Available": "(최대)",
  "DelegatebwPage availableBW": "최대 할당 가능 자원",

  "UnDelegatebwPage Title": "자원 전환",
  "UnDelegatebwPage StakeCount": "전체 할당량",
  "UnDelegatebwPage StakeCountInfo": "* 전환 신청하신 날로부터 3일 이후에 EOS로 전환됩니다",
  "UnDelegatebwPage StakeQuantity": "할당량",
  "UnDelegatebwPage CPU": "시피유(CPU)",
  "UnDelegatebwPage Network": "네트워크(Network)",
  "UnDelegatebwPage Confirm": "자원 전환 신청",
  "UnDelegatebwPage availableBW": "최대 할당 가능 자원",

  "VotePage account" : "계정",
  "VotePage vote" : "투표",
  "VotePage vote_success" : "성공",
  "VotePage vote_fail" : "요청 실패.",
  "VotePage balance" : "잔액",
  "VotePage stake" : "전체 할당량",
  "VotePage cancel" : "취소",
  "VotePage gotIt" : "확인",
  "VotePage confirm" : "승인",
  "VotePage submit" : "투표하기",
  "VotePage delegatebw" : "할당된 자원",
  "VotePage bpList" : "선택하신 블록프로듀서",
  "VotePage notice" : "알림",
  "VotePage noticeC" : "언제든지 투표, 자원할당, 기존 자원을 EOS로 전환 신청하실 수 있습니다. 투표 시 기존 자원을 이용하게 됩니다. 투표를 진행하시려면 승인 버튼을 눌러주세요.",
  "VotePage RuleT": "규칙*",
  "VotePage Rule1": "· 투표 시 기존에 할당하신 CPU와 Network의 일부를 이용하게 됩니다;",
  "VotePage Rule2": "· 투표 시 계산되는 가중치는 시간에 따라 감소하게 됩니다;",
  "VotePage Rule3": "· 할당하신 자원은 언제든지 EOS로 전환하실 수 있습니다. 기존 자원을 EOS로 전환 신청 시 신청하신 양만큼 기존 투표분에서 감소합니다. 전환 신청하신 날로부터 3일 이후에 EOS로 전환됩니다;",



  "Producers List Title" : "블록 프로듀서 목록",
  "Producers List Vote" : "투표",
  "Producers List Choose" : "선택",

  "HomePage importWallet": "EOS 지갑 불러오기",
  "HomePage privateKey": "프라이빗 키 (Private Key)",
  "HomePage choiceAccount" : "사용하실 계정을 선택해주세요",
  "HomePage Submit":"지갑 불러오기",
  "HomePage Hint":"사용하실 프라이빗 키를 입력해주세요",
  "HomePage PleaseEnterComplete":"완료 버튼을 눌러주세요",
  "HomePage PleaseSure" : "네",
  "HomePage PleaseCancel" : "취소",
  "HomePage NoAccountFound" : "입력하신 키에 해당하는 계정명이 존재하지 않습니다.",
  "HomePage SomethingWrong" : "예기치 않은 오류가 발생하였습니다. 개발팀에게 문의하세요.",
  "HomePage InvalidPrivateKey" : "유효하지 않은 프라이빗 키 입니다.",

  "WalletPage changeWallet" : "지갑 변경",
  "WalletPage totalAssets" : "전체 자산",
  "WalletPage Title": "알림",
  "WalletPage confirmContent" : "변경을 하시기 이전에 EOS 지갑을 안전하게 보관하셨는지 확인해주세요. 확인 버튼을 누르시면 지갑 변경 페이지로 이동합니다.",
  "WalletPage PleaseSure" : "확인",
  "WalletPage PleaseCancel" : "취소",
  "Global Development Team": "포멜로 개발팀",
  "Global Upgrade Description": "새로운 버전이 출시되었습니다. 새 기능을 위해 업데이트해주세요.",
  "Global Upgrade Notice": "업데이트 공지",
  "Global Upgrade Later": "나중에 하기",
  "Global Upgrade Now": "업데이트",
  "Global Total Votes Percentage" : "투표율",

  "Node Vote List" : "선택하신 블록 프로듀서",
  "Node Vote" : "투표",
  "Node Choose" : "선택",

  "Password Set" : "비밀번호 설정",
  "Password Input" : "사용하실 비밀번호를 입력해주세요",
  "Password Check" : "비밀번호를 한번 더 입력해주세요",
  "Password Verify" : "비밀번호를 입력해주세요",
  "Password Clear" : "비밀번호 지우기",
  "Password Invalid" : "비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "Password Set Success" : "비밀번호 설정이 완료되었습니다.",
  "Password Incorrect" : "비밀번호가 올바르지 않습니다."
}
